有冇人知行山銀行MT果幾位而家點樣?

[img][/img]

升職囉
做得大行既真MT一係成績最top，一係有家底
你估真係會炒咩

肯定乜事都無

已經人在野了

2

行山MT算係唔難入
病貓支打swire嗰啲就你講得啱

比起tier 1既易
但都係要成績top嗰堆先入到

fffffff

問咗幾廿個post你得到答案未

堅

Work from hill, 就係要行得夠前

Recruitment talk做experience sharing一流

人在野

佢地轉行就應該冇人記得架la

其實會有咩點
好少事

yes
兜口兜面見到都唔會認得
除非識佢地本人

扮咩呀P牌仔，收撚皮啦

利申 我有捐錢去北北區好鄰舍教會 我有參與罷工

我都係問真定假

咁你見到條片拎出指控證據未？

咁你又點證明條片講D野係假

冇證據指控人就可以要人俾返唔存在嘅證據解釋？
你係大陸邊個勞改營出post架，幾時證明吓你唔係勞改犯/五毛其中之一